女神去北歐exchange

點樣先令到佢唔比鬼佬屌

佢去copenhagen

關你撚事咩，又唔係你邊個